有冇人有睇和仔套西遊？

而家開始到戲肉 阿修羅入天宮 下期睇狂王一個solo